岩先係葵廣玩city hunt班mk大學生 屌你地老母

打完風開舖比你班垃圾阻撚住哂
又唔撚係黎食野 係到搞搞陣玩埋d低能game
利申某舖經理

葵廣d 垃圾鋪 乜撚濕鳩經理咁把炮呀

教大?

同樓上單位個賓賓做左SP...

回應下啦樓主

教大唔係去機場咩

啱呀

又冇圖又冇source 都可以吹到做教大

大學生

ff完未啊 又經理又賓賓

尋日公司有個痴線佬fresh grad黎見工

請善用起底功能

找數抄書啦，咁得閒開post

你地炒車越線飛埋去另一個post
睇內容啦hi 流 育丸仔今日好慘

樓主好得閒咁喎 抄左幾多？

最重要既野都無 伯母又要比人輪大米

樓主未找數咪上水啦

請善用起底功能

屌你地老母係唔係應該睇左幾頁先評論呢
教大個Post條撚屌樓主係話人前兩日係機場玩city hunt 唔撚係今日呀屌你老母
成班炒車戇鳩仔

樓主慘到要講大話作故仔去搏連登仔注意

3個小時前話讀 Ty ive仔 依家又話自己係經理
有精神病就好食藥睇醫生啦

因為呢個樓主， 而家碌連登我都會睇下個post係邊個開

認真未見過一個人鳩嗡得咁多元化，FF得咁有廣度。

一時屌賓賓，一時去日本做駝手，轉頭又變微辣，而家又做經理。

樓主係咪有妄想症？

頭先佢話今年9月讀TY ive HD 依家就話係經理
好擔心佢係咪壓力太大

樓主係咪一個一事無成冇女屌又冇frd 知唔知點解呀 因為你係垃圾呀 你係一個扮各種身份 慘到得連登仔肯理你呀 不過最後連登仔都會不屑理你㗎啦

根據樓豬邏輯推論，佢呢啲假膠POST用意都係想笑鳩下啲屌賓賓、去日本做駝手，同埋啲成世做經理嘅人姐，全部假膠黎嘅